<Entity subtype="Contact-Info">
<Entity subtype="Crime">
<Entity subtype="FAC.Airport">
<Entity subtype="FAC.Building-Grounds">
<Entity subtype="FAC.Path">
<Entity subtype="FAC.Plant">
<Entity subtype="FAC.Subarea-Facility">
<Entity subtype="GPE.Continent">
<Entity subtype="GPE.County-or-District">
<Entity subtype="GPE.GPE-Cluster">
<Entity subtype="GPE.Nation">
<Entity subtype="GPE.Population-Center">
<Entity subtype="GPE.Special">
<Entity subtype="GPE.State-or-Province">
<Entity subtype="Job-Title">
<Entity subtype="LOC.Address">
<Entity subtype="LOC.Boundary">
<Entity subtype="LOC.Celestial">
<Entity subtype="LOC.Land-Region-Natural">
<Entity subtype="LOC.Region-General">
<Entity subtype="LOC.Region-International">
<Entity subtype="LOC.Water-Body">
<Entity subtype="Numeric">
<Entity subtype="ORG.Commercial">
<Entity subtype="ORG.Educational">
<Entity subtype="ORG.Entertainment">
<Entity subtype="ORG.Government">
<Entity subtype="ORG.Media">
<Entity subtype="ORG.Medical-Science">
<Entity subtype="ORG.Non-Governmental">
<Entity subtype="ORG.Religious">
<Entity subtype="ORG.Sports">
<Entity subtype="PER.Group">
<Entity subtype="PER.Indeterminate">
<Entity subtype="PER.Individual">
<Entity subtype="Sentence">
<Entity subtype="Time">
<Entity subtype="VEH.Air">
<Entity subtype="VEH.Land">
<Entity subtype="VEH.Subarea-Vehicle">
<Entity subtype="VEH.Underspecified">
<Entity subtype="VEH.Water">
<Entity subtype="WEA.Biological">
<Entity subtype="WEA.Blunt">
<Entity subtype="WEA.Chemical">
<Entity subtype="WEA.Exploding">
<Entity subtype="WEA.Nuclear">
<Entity subtype="WEA.Projectile">
<Entity subtype="WEA.Sharp">
<Entity subtype="WEA.Shooting">
<Entity subtype="WEA.Underspecified">
<Entity subtype="ART.Oil">
<Entity subtype="ART.NaturalGas">


<Entity type="Contact-Info">
<Entity type="Crime">
<Entity type="FAC">
<Entity type="GPE">
<Entity type="Job-Title">
<Entity type="LOC">
<Entity type="OTH">
<Entity type="UNDET">
<Entity type="Numeric">
<Entity type="ORG">
<Entity type="PER">
<Entity type="Sentence">
<Entity type="Time">
<Entity type="VEH">
<Entity type="WEA">
<Entity type="HUMAN_RIGHT">
<Entity type="SEXUAL_VIOLENCE">
<Entity type="HYGIENE_TOOL">
<Entity type="FARMING_TOOL">
<Entity type="DELIVERY_KIT">
<Entity type="INSECT_CONTROL">
<Entity type="LIVESTOCK_FEED">
<Entity type="VETERINARY_SERVICE">
<Entity type="FISHING_TOOL">
<Entity type="STATIONARY">
<Entity type="TIMEX2">
<Entity type="ART">
<Entity type="FOOD">
<Entity type="LIVESTOCK">
<Entity type="MONEY">
<Entity type="SEED">
<Entity type="WATER">
<Entity type="CROP">
<Entity type="REFUGEE">
<Entity type="MEDICAL">
<Entity type="FERTILIZER">
<Entity type="THERAPEUTIC_FEEDING">